[Diss]支那系出diss 屌尻香港人

收皮啦奶共撚

香港加油

8月5號，需要你地每一個

自推

推

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人

瘋傳d唔知罷黎做咩 唔想罷 唔知點罷 既人

支那唔撚配用 🖕🏻🖕🏻粵語

唔好意思 柒到唔敢聽
用廣東話rap支那內容